拜登上任前夕，金正恩：送份大禮比你！

「三立新聞」距離美國總統當選人拜登1月20號就職還有兩個星期左右的時間，曾被拜登稱為「暴君」的北韓領導人金正恩近來在北韓勞動黨全國代表大會上宣示，將強化軍事能力抵禦外來威脅，捍衛國家安全。

事實上，先前拜登就曾公開稱金正恩是「暴君」、「流氓」，而金正恩也回嗆拜登是「瘋狗」，在美國總統大選期間，拜登更是多次抨擊北韓，雙方的關係降至冰點。對於即將迎來的拜登政府，與擁有核武器的北韓之間的關係將是今後國際地緣政治關注的一大焦點

睇死China Joe上場又會同北韓關係打回原形甚至更差，仲有美國重返中東戰爭，呢頭侵侵先搞掂中東和平同北韓金仔。而家又會重演歷任民主黨總統嘅好戰政策

金仔扮咗咁耐死狗終於等到依一刻

中東黎講donald trump係做得好，但trump由始至終都無解決過北韓問題，在任咁多年北韓繼續擁有核武

為左奶共賺錢，會重返中東打杖，同北韓軍事挑釁，或者短期內學「黑人馬」咁創立個新中東恐怖組織出嚟，等美國人團結，實則轉移視線等民主黨可以繼續賣國勾結中共，搵錢至上

早排lihkg 先有個post講trump 第一日上台果時，奧巴馬同佢講你會打北韓，trump就覆返佢點解唔試下同北韓傾

金仔係俾面trump先至咁低調
依一兩年冇乜動作

但起碼好耐冇射過
同埋上次閱兵佢係由頭到尾冇提過美國
係佢建國以嚟第一次

起碼創造好多和平時刻同機會
金仔都冇以前咁癲，仲話會開放政策。
但侵侵一輸，就炸兩韓大樓，又軍事挑釁，又重提核武

呢幾年嚟好和平，仲互相交換俘虜，開放

又唔駛講到咁好聽，根本金正恩自知自己係trump-era唔會有任何彎轉，去到拜登上任覺得係另一個契機先會咁大動作

想問係trump 制裁北韓期間 北韓點樣開放政策？反而係TRUMP制裁北韓期間北韓反而更加依賴中俄援助啵

左派鍾意打仗 和平不了
支持重返中東 打多二千年
反正一月二十後已經係中國人既世界

根本侵侵就識點玩金仔。
而金仔又接受侵侵果套。
但俾返左膠黨呢啲傳統政棍上場，又會用返傳統果套政策，更加對立。
正如，你對小學生唔會用大學生果套一樣

4年前每個月射支導彈

金仔認定拜登會搵北韓黎同中国r數
先發制人

拜登上任其他國家都識拜登咩料啦, 難得有得食唔食, 最大食家應該是中共
左膠用愛與和平感動世界呀...

拜登想幫手強化中朝關係

侵侵上任，美國救返幾多特工，國民！
連商務都有進展
你問下黑人馬同左膠黨果陣，互相敵對幾耐？唔好話進展，幾多國民同特工係北韓坐監到死

真係慘
呢頭侵侵搞左好耐先中東和平，仲可以撤軍返屋企瞓覺。
而家又要去返中東炸人地

美國同而家香港一樣 攬炒緊 無晒反對派 睇啲藍廢可以賴邊個 點解我仲係咁窮 點解無錢派 睇醫生仲係排咁耐嘅？

當美國條街 越嚟越多大陸嘢 啲人開始失業俾中國人啲平價勞力搶晒就知咩事

因為左膠黨呢啲都係傳統政棍
金仔老豆同呀爺就係成世人都冇進步，比美國搞。
而家侵侵上任，難得可以唞吓氣

唔識呢條友？

信唔信照瀨侵侵

老定實實侵侵最大問題就係得罪左好多係支那搵食既商人同埋政客
淨係令到金仔肯真係用洛文外交降低身段真係贏曬全世界
雜敗敗果d 金仔當佢狗咁撚炸

期待金仔係敗登上場之後發癲

China Joe呢啲左膠政棍會用返傳統政棍的政策。
周圍派兵打杖，轉移國民視線，等佢可以不知不覺咁奶共而冇人理

ask who gave nukes to kimkim

班左膠黑鬼又唔為左早幾日，國會衝突嘅6位死者，跪低祈禱
根本跪人民幣

下你想點解決呀制衡住佢仲唔夠？要核戰呀？

所以先咁多大企業反侵 杯葛侵 因為阻佢哋搵食

咩都關侵侵事

北韓問題既其中一個重要關鍵都係北韓有無解除核武，但唔知點解上面個兩條友會POST北韓釋放美國公民

曾被拜登稱為「暴君」的北韓領導人金正恩

之前「黑人馬」都同佢水火不容，就嚟開拖。條「黑人馬」落場之前仲搞到北韓又射導彈，想等侵侵上台就打杖。
點知侵侵上台咩事都冇，仲化危為機

根著美國平民變左美式韭菜

佢想扮睇唔到，你點講都冇用

因為其中一樣「美國人優先」
叫呢班奶共有錢佬返美國設廠，比美國人工作。
但為左錢理撚得你，根本佢地就係錢銀至上，美國心只係掛口邊

而家吹緊風伊朗有大殺傷力武器

原來釋放北韓美國公民 = 解決北韓問題 唔好係TWITTER講呢D野 會畀外國人笑架

下屆和平獎-拜登~

邊個有能力唔用武力完全解決到北韓問題

然後美左扮睇唔到

由奧巴馬時代月月射到呢一兩年有得傾又唔計？

真正判國係奶共左膠 為咗利益 賺更多錢 都唔請返本地人 本地設廠

咁你咪又睇下拜登有咩政績囉

佢同侵應該真係fd
本身私底下有書信往來

核武方面，侵侵最大進展就係，北韓同美國簽咗嘢，承諾會按進程解除，仲承諾會比國際嘅人員入內檢查。並進一步開放政策。但最後因為中美關係，而令北韓單方面冇左件事，侵侵輸左仲炸埋2韓大樓。
「左膠馬」有冇？

你覺得點先叫解決
唔通一野就南北統一咩

無動作已經好勁 以前日日對海射野

唔係打個電話比金仔就搞掂架，佢話放棄左你都唔信啦

特朗普是首位踏入朝鮮領土的美國現任總統
會面完金仔就靜曬

又要重返中東
唔排除敘利亞都會返去

金正恩後期 其實已經無咩射核彈
某程度 特朗普成功令北韓問題 變得安全

再加對抗中國政策

亞洲除左台灣
好多日本人 支持trump 係合理

自己感覺
trump鐘意金正恩仲多過文在寅
佢地私下互動好像唔少
雖然表面立場因為國家問題 所以要好硬

咁最後尾北韓係咪繼續擁有核武？何來「搞掂到金仔」？ 談判完全破裂TRUMP要制裁北韓 = 解決左北韓問題？係美國制裁北韓之後北韓真係愈黎愈依賴中俄援助

希望射幾舊核彈過去美國
比美國左膠感受下社會主義既鐵拳

請返美國嘅中國人

侵侵成日話： best friend

有美國公民係奧巴馬時期俾恐怖分子人殺咗 奧巴馬完全唔理
侵侵上台之後 特登等嗰個美國人生日嘅時候 派美軍殺咗殺佢個班人 仲要係用佢個名做行動編號

我驚講北韓問題你隻死dem狗兜唔掂喎

咁黑馬又點解決北韓問題先
響北韓問題，黑馬好d定侵好d先？
你講到要解決，咁一定要時間要進度架啦一傾就即解決完咩

以前南韓邊界晚晚都互相用導彈瞄着

其實金仔唔計佢暴唔暴君同獨裁者問題
其實佢好撚堅，看風使舵功夫一流

布殊？老布殊？

侵侵嘅外交成就 打爛咗幾多中東問題專家 北韓問題專家 嘅飯碗 呢啲學棍整落幾十年嘅powerpoint 變晒廢料 啲論述變晒鳩噏 唔憎佢就假

嗰時邀請啊侵行過去北韓
金仔笑得幾開心 亦都唔理外交傳統 直接同侵用英文溝同

屌你老母係度spin
力架馬年代日日核試又唔撚嘈
牙侵鎮得住肥仔又spin 「冇解決」

兩韓大樓係上年年中喎巴打

侵賣咗成百架F35畀以色列、沙特、UAE大家先扮fd啫，一轉個頭大家又互片

either 中東 or 東歐
個個國家內部有壓力都係搞中東or 東歐
公廁咁
呢個世界家下大愛和平就搞 isis 出黎打足8年，極右白人至上戰爭狂就射百幾粒tomahawk 直接收人皮，收隊番屋企。
呢啲矛盾螺旋，真係本世記最大笑話

金仔比足面侵啦
反而文在寅條撚樣奶共喺北韓邊境挑釁

搞到人地無得呃飯食

依年一啲朝鮮新聞都無

好明顯係雜種叫佢出黎吠架啦
佢老美又有排忙，唔得閒搞中国

其實奧巴馬先係戰爭狂
佢任內不停用無人機周圍殺人 但係完全冇效果
敘利亞條紅線俾人笑到面都黃

整粒去加州俾佢哋嘆下啦。

冇人話解決咗，咪撚屈，但唔好講到冇進展
你除咗打稻草人同扮睇唔到之外仲識啲咩

吹到donald trump鎮得住金正恩，真係鎮得住就解核左十世啦人地北韓射導彈擺明要攞籌碼，TRUMP 談判破裂後宣佈制裁北韓BLOCK實哂所有談判可能北韓先唔射 原來咁就叫功績

你起下條bu 仔個底就知
反侵反到上腦

我一開頭個REPLY一早講左TRUMP無解決過北韓問題 之後有條友無啦啦POST個在朝美國公民黎駁我 你自己理解能力差唔好無啦啦屌人 THX

金仔又整大核彈做咩唔用國安法向北韓引渡嚟香港坐返十年八年

條友浸中畢業
Ching 唔好阻人扮精英

兩人於會面後簽署了聯合聲明，指出：

美國與北韓致力於根據兩國人民對和平與繁榮的願望建立新型美朝關係。
美國與北韓將共同努力在朝鮮半島建立一個持久、穩定的和平機制。
北韓重申2018年4月27日簽署的《板門店宣言》，承諾為實現朝鮮半島完全無核化作出努力。
美國與北韓承諾進行戰俘和失蹤人員遺骸挖掘工作，並立即遣送已發掘和確認的遺骸。

已經比歷任總統大勝你問下左膠馬果陣有冇？左膠黨果陣連電話都唔敢打比金仔啦。雖然最後因為中共出手，加上中美開係變差而冇左件事但呢幾年嚟，確實冇左金仔，北韓新聞最多得金仔個妹
呢啲左膠黨又想抹黑。

惺惺相惜

撩番起北韓
美國豬咪唔記得支那囉
到時咪又可以一齊合作對抗北韓
又可以R水

哦 鎮得住金仔唔射都可以唔計
力架年代日日被金仔當狗咁撚 = ？

留名等睇北韓同中東打回原形

點及ching 你讀bu 咁叻

因為左膠黨果陣係用國民換國家安全。
等國民比人殺，就可以有藉口團結美國，又發展軍事行動

但敗登做唔到連登仔會點講

算啦 條bu 仔就係盲反侵

唔怪得
係啦係啦侵解決唔到北韓問題係事實黎，完
不如講下響北韓問題黑馬好d定侵好d

民主金主要民主交軍火數

而家侵侵輸左，又可以重新上場。冇人治到佢

咁又唔好咁笑BU

濕鳩嗰個係佢啫

咪理個傻閪啦 佢只會不斷重複話trump無令金仔放棄核武

仲要呃左幾十年飯食，而家仲點出書搵錢
唯有出書講，侵侵幾衰

力架年代頭幾年講 「敍利亞用化武 =redline 」
結果真係用化武又笠水口交
個下已經被支那 俄佬 摸清曬個底

最強侵粉金正恩

你起下條友個底就知係反侵bu 仔黎

你點解咁反 trump

Trump 係正直既大佬款
得罪佢通常都死硬

調教到金仔不停公開道歉
一知道biden 就上台又玩返核

能屈能申

反侵反到上晒腦 總之trump做乜9都係錯

侵侵同金仔心諗：屌，終於有個正常人傾到計其他政棍淨係識問我幾時死

其實反侵本身就無問題

但班人又要盲反又要無限貶低人政績
然後就無限spin 捉字蝨

仲要搞埋中東，美國人潛意識敵對左中東幾十年
而家好多假想敵，可以轉移視線，繼續奶共

Bu 仔網上反侵夠曬政治正確

CNN：金仔病重就嚟死

班左膠一日唔試吓仆街一日都唔會醒架

d isis 好快又出返黎，記得奧巴鹿果期歐洲日日有恐襲，瑞典每兩日就有一個炸彈人，侵侵一上場即刻清晒d 恐怖分子，依加歐洲班左膠打完齋唔要和尚我睇佢地點死

咪傻啦
佢地take 左side 扮左膠咋

為個老人癡呆加戀童上台
金仔又恰老人家

咁你黑馬同拜登在任果陣做過d乜嘢
即係特工就由鳩佢死 唔撚洗救

有錢仔要同返有錢仔先啱傾 睇世事嘅眼界都同一level先 obama呢啲律師仔一般同佢哋呢啲old money 打工only

最多係佢個妹

果陣美國叫班左膠歐洲國收留下中東難民又唔肯，左膠歐洲國仲叫人地國家收留
根本雙重標準

傳統政棍，諗住同人地飲杯茶講聖經

果陣真係好撚震憾，金仔好似小學生見訓導主任頭dup dup 淆到塊臉都青晒，成班左膠又當睇唔到

炸撚死曬班左膠就差唔多

奧巴馬後期北韓掌握核武已成定局啦
侵仲可以做咩野？

中國疫情有冇好轉我只信金正恩.jpg

行動叫咩名 奶共Google 咩keyword 都搵唔到

垃圾咪撚理佢啦
智商有問題㗎佢

中美關係變差，中共出手。
仲有上年年中，侵侵選情嚴峻受武肺影響。
金仔想擦存在感，話比人知佢仲未死，佢個妹仲未坐正。
但炸完之後，侵侵都搞掂左佢，一直冇動作至今

拜登好野，左膠好野～

Trump 係第一個將北韓領導人當返個人嚟交往 唔係多年嚟嘅妖魔化 係非常之人文嘅手腕 其實就係小時候睇一啲迪士尼卡通 描寫到就算猛獸都有善良人性溫情嘅一面 可以咁講 Trump 的確係撫平咗金正恩某啲傷口 Donald Trump 真係功德無量

另一方面 話要金正恩轉向親美 真係另一層次嘅問題 佢身為太子爺 要佢散咗檔家族生意 要金仔好大決心先有可能 可惜Trump 身為民選總統 係唔夠時間陪佢行落去 𠵱家拜登上台 更加唔駛諗

金仔都唔gur侵侵輸

就係因為美國人優先就得罪晒全美既有錢佬 個班撚樣個個黑心到仆街 成日扮晒大愛為世界為美國 偽善到不得了

留名睇拜登話係侵搞到金仔又核武

大部份美國人係唔會理國際事務
只會關心美國經濟+醫療福利

金将軍會唔會考慮射幾個核彈賀敗登登基

之前又話佢死咗

最衰侵

特金會已經係最好表現,死黑鬼個D去支國握手搵錢就叻

.

北韓比美國針左咁多年，難得有一任真係肯同你交流下，點都會傾多兩嘴

唔知點解我覺得美國班左膠遲早會話：「美國都有核武，點解北韓唔得？唔公平！」

嗰通係北韓小妹妹？

唔係侵前幾年口臭，登就唔會玩核武

但奧巴馬拎和平獎

金仔嬲左美國佬搞佢老死牙侵

侵粉：侵侵好嘢！打鳩中國！
都係侵粉：民主黨死左膠死力架馬好戰，係得侵侵愛好和平一場仗都無打過！

思覺失調

用迪士尼卡通去談論政治

FF得太多係容易屈出病架啦

一定好過廢老trump

正常男人都鐘意/尊敬trump
有名有利有地位仲做埋總統
老婆仔女又靚仔靚女 又個個都有正常發展

佢個人係唔抵頸衰口臭
不過調番轉睇佢都唔怕你串你咪串你

同埋trump都比面金仔嫁 有次話送禮
佢咪講笑話係咪花樽 咁都比晒下台階金仔
得閒又話有同金仔通情信
大家比面大家
世界和平搵錢溝女好過啦

日本人要強人政治仲超排外
見到trump幾時都係american first又搞好經濟當然羨慕
個個都仲想番到bubble個陣痴線時期

從政47年 做左8年副總統毫無作為
柒撚蒙蒙林兆波咁
唔知你哪來的自信

咪話拜登有豐富外交經驗嘅

睇下點囉

左膠唔敢面對
冇做過嘢就係做左嘢

豐富性交戀童經驗

你想佢點樣解決
叫佢放低自己手上面把刀
任由佢哋呢啲有刀嘅行住你條頸？
對於北韓呢啲獨裁國家
核武根本就係佢哋嘅命根
除非嫌命長想收皮
如果唔係點會捨得放棄
做到表面友好無敵意已經唔錯

呢啲獎留比人做show
實則係左膠黨嘅小圈子睇下how dare u個左膠妹先啦，

因為侵侵輸左，金仔先玩核武

美國豬只關心邊個荷里活偽人同左膠黨有咩活動

美國人自己揀嘅

因為北韓擁核根本唔係問題，
如果北韓擁核係問題，
支那擁核一樣係問題

擁核唔係問題，
關鍵係擁核國係咪一個問題，
係trump既外交手段下，
北韓擁核係安全。

咩紅線？有無多啲關鍵字，想上網睇下

金仔：解除核武？好！我射曬去美國用曬佢啦

奧巴馬：敘利亞使用化武 係我哋美國既紅線
13年敘利亞用毒氣襲擊平民
奧巴馬：交俾國會批准 先決定出唔出兵
總統權力根本可以出兵

唉，當年中學睇到呢個新聞真係好心痛

比面侵先唔搞事
侵一走就黎料

In 2019, U.S. President Donald Trump caused controversy after saying that he believed the word of North Korean leader Kim Jong-un that Kim was not responsible for Warmbier's death. In response, Warmbier's parents criticized Trump for making excuses for Kim and "his evil regime".[7][8]

相信奧班馬，抵佢無左個仔

咁又唔好人身攻擊

侵任期暫時得四年，四年內可以令到北韓由個個月上頭條，變到嚟一兩年唔見咗咁，嚟啲咪政績囉。

根本左膠黨就係唔會做嘢，等國民係出面死
用嚟交換政治利益，等美國有藉口。
同埋唔會為左呢啲小人物出手。但侵侵就當每個國民都係自己，根本侵侵先係大愛

侵真係盡哂力

奧巴馬跟本係處理唔到北韓問題，佢本身可能想打，但六方中，佢點夠班壓到中、俄。

我不嬲都係個句
反侵 / pro dem 冇問題
但唔好為反而反 夾硬貶低人政績
柒完就係度捉字蝨死撐

正如我反力架馬都唔會話佢隊冧拉登係-6
因為的確係佢政績

仲有日本人被北韓綁架
咁多年得佢一個會去同當事人家庭傾

民主黨個d永遠得吧口

咪就係。北韓D核彈最多射到去沈陽，你估射去美國咩？所以台灣都唔洗驚佢。當佢傻西。

好正常既.
美國窮人比例一定高過香港人

好有以前藍屍果句 最衰都係佔中

唔好睇小童話 寓言故事 就算長大後 都要不時從溫

不嬲都有美式韭菜，
以社會福利為名抽重稅，但係啲錢以各種名義俾晒政府各相關人士。

睇過病都破產你話啲錢去晒邊？

民主黨班仆街搞中東搞北韓，係唔搞中國，因為人民幣好好味

金仔還年青 難免都係Attention seeker. 俾返吓面佢 好聲好氣同佢傾 未必一步登天解決到核問題 但起碼唔會激化件事

咩trump制裁北韓期間？
美國不嬲都制裁緊北韓架喎

如果話係侵覺得會輸所以叫金仔咁做我都信

我直覺 Trump 同 金仔係星加坡傾唔埋 半路結束會談嗰次 係兩條友夾埋做戲 等支那估唔到

好多美國人未出過國 唔少係當兵派駐先第一次離開美國 講國際視野 普遍香港人高幾皮

侵侵既外交真係好能尾機
同金金和好
搞掂中東班死產
瘋狂J擊支那
明明都就落台火藥一D都未減弱
明明付出咁多
依家就眾叛親離做美國替死鬼

人民幣去到美國都係咁香

金仔快啲黎個核試先啦

Operation Kayla Mueller
佢父母有出嚟多謝Trump 讚佢做野夠果斷
仲話當年就係黑馬婆婆媽媽做唔到決定
搞到救唔切佢地個女

咁高要求不如交俾你做

我記得我2013年仲讀緊書果陣第一次去韓國玩
果陣啲新聞係咁報北韓射導彈 好似準備開戰咁款
搞到我去之前勁緊張

笑死

trump 連任，金仔唔洗做中國個盾
拜登一上就繼續做中國隻狗

搵金仔幫下手做黑手套好過啦

真係全世界都一模一樣
人一藍，便腦殘

即係有機會911再現？

唔覺得佢會聽雜種枝笛
反而佢係食住中國，拎住個核彈頭，隨時火燒中共後欄

大家相安無事就WinWin 咁嘅時勢

首先射加州唔該

因為china joe收到主子命令, 要逼金仔埋強國堆

連盟友都關心
左膠黨做show就叻，搵幾個明星，歌手去白宮打卡就當政績

但好多美國豬仲停留係左膠，love and peace彈結他嘅時代

黑人馬個「醫保」，表面上好似為國民醫療費用減免，但實則連窮撚左膠都屌

因為中東同北韓比較好恰
但搞中國就冇得搵錢，又畫面唔靚。
美國好多城市都有中國人，同中共資金
但搞中東就可以轉移視線，冇人知地奶共

金仔都覺得，左膠黨上場，夢想幻滅，又要同班奸狗政棍傾計

一早傾掂，洗咩傾咁耐。
平時侵侵都成日打電話俾金仔

錯在得罪美國班奶共有錢佬
如果連任先至再搞就好好多

真
奧巴馬同拜登兩條傻閪

黑馬最多咪話：國家幫緊你

本身都可以自立門戶，開放商貿，但中共係都要出手，唔俾金仔走

一黑一白，咁先管到世界

冇911都會有新恐怖組織
或者是但屈個中東國有化武，重返中東。
呢啲政策，左膠黨已經用左幾十年
最近一次就係黑人馬嘅ISIS

做啲野等你主動搵下佢姐，搞得啲咩出黎呀講真

而家大家都係收中共錢。
雜種，金仔，China Joe都好快可以係北京相遇

左膠黨先係好戰主義，戰爭禍首
睇下中東同北非。

More

真
應該可以google新聞對比下d數量

幾年前間唔中都有六方會談，中國就扮中間人角色，從中利用北韓黎攞jetso，傾唔掂北韓就放飛彈
自從金仔同trump見過面之後，都冇咩呢d野
佔計好快又可以搞番六方會談

基本上沒有商家是有良心的
冰山一角 一兩個另計

做乜撚嘢侮辱林兆波
攞啲咁嘅垃圾同佢比
如果去中國 拜登肯定一齊跟住唱國歌 拍曬手

金正恩寫過信俾Donald Trump 示好
先前披露過

我覺恐襲會多番

唔搞到同北韓、中東關係緊張，民主黨玉幕後金主點賣武器？

奧巴馬口循就識

香港藍絲版：唔係黑暴/占中依家唔會咁